為咗香港，今晚港島集會要和平

大家記住，今晚最好唔好有衝擊，我地應該要將目光放係聽日，或者聽日持續嘅罷工行動。

我地需要人手進行聽日嘅全港全民不合作運動，今晚諗住衝嘅各位勇武派，不如留一留力，聽日早啲起身堵路逼地鐵，直接癱瘓全香港交通，會比你今晚衝有效得多。

如果聽日成功，啫係呢個不合作運動會一直持續落去，逼班廢柴出黎回應/處理，再商討下一步行動。

利申：做過前線，真係好攰

西環見。

推

等班狗狗上晒裝備然之後冇得發洩 谷住度氣咁收工

態度正確，今晚佢地on99等收工啦

等佢谷住度氣又冇得發洩叫雞都唔掂

總之今晚唔好有大動作，等班狗自己企下9下就得